大家會唔會畀家用離婚已經唔係一齊住嘅屋企人？會嘅話會畀幾多？

忽發其想

有細路就應該俾